原來車仔都唔係好廢者，兩場先輸7 粒

一場都8

廢過熱狗

Kepa > 達史特根

車>>>巴

其實kepa都唔錯疤有冇興趣交換